如果當年呀雞冇拍到三五成群 今年應該幾歲😓😓

18。。。。

佢當年都1x啦 過左咁多年仲係18？

收到風阿雞喺火炭做小食檔 有無巴絲想組隊去拎簽名?

冇死到？

個角色被殺姐，個演員點會死Ar

你唔講我都唔知

當年睇到呀雞係個喼到個樣
以為真係死左

又係引成班直必既post

邊到

收到風咋 未見過
想組隊朝聖